MacBook 出現奇怪圖片

我部MacBook 一開機就出現magic mouse同keyboard的圖片，之後完全無反應。有無人可以幫幫我

俾返人啦

正常 udgrade 緊